В бочке мёда (1998)
		Я не знаю, кто ты
!		(Д.Арбенина)

>		Am
		Я не знаю кто ты.
		Я не знаю кто ты.
>		C#7
		Мне и не надо.
		Мне и не надо.
>		Am
		Хрупкое чудо ты.
		Такое хрупкое чудо ты.
>		C#7
		Ростки и семена.
		Ростки и семена.

>		 Am
		Небо, небо, небо, небо надо мной
		Воздух, воздух, воздух, воздух ледяной.
>		E
		Я спою тебе моим классическим сопрано:
		"Ла ла ла ла ла ла ла ла ла ла ла ла ла ла"

>		   Cm    G             Cm
		Тебе, тебе принадлежащая,
>		     Cm       G            Cm
		С тобой. С тобою близлежащая
>		           Gm Cm
		Прошу не много.

		К тебе - к тебе несправедливая
		Но о-, но очень терпеливая.
		Не надо больше.

		Нежно достань стрелу
		И прокуси плечо.
		Я не увижу.
		Я не увижу.
		Хрупкими могут быть.
		Такими хрупкими могут быть
		Самоубийцы-мыши,
		Самоубийцы-мыши.

		Небо, небо, небо, небо надо мной
		Воздух, воздух, воздух, воздух ледяной.
		Я спою тебе моим классическим сопрано:
		"Ла ла ла ла ла ла ла ла ла ла ла ла ла ла"

		Скажи, зачем ты нужен только мне,
		Заметь моё лицо в чужом окне,
		Мечтай о силе.

		Небо, небо, небо, небо надо мной
		Воздух, воздух, воздух, воздух ледяной.
		Я спою тебе моим классическим сопрано:
		"Ла ла ла ла ла ла ла ла ла ла ла ла ла ла"